宮心計2 有兩個版本？

之前未開始播
d簡介
又話娜姐會升到皇后
廢左胡定欣
仲會黑化 鬥奸

點解娜姐而家死撚左

天與地一開始有張家輝添

即刻補拍一場死於on9嘅戲

嗰啲不嬲都係假

仲話娜姐
其實係失散既家姐
可能係最初版本
呢到改個度改
改到而家個版本？

原來呢啲垃圾都有人睇架？

d teaser不嬲都係未有劇本之前拍架啦,到今時今日仲有人當真

片花唔會當真 例子沖上雲霄

相反最真 洞人的時光